ONE PIECE 885 中文

LM

路飛 咁既實力點打凱多
睇黎真係要D大人物黎幫依團人 Marco快d黎

路飛終於走甩左

布蕾榮升最慘情人物之一

山治年 用野食打贏4王

留名

今年係布蕾年，榮升mvp

今話幾悶，希望下一話精彩啲

佢同凱撒簡直天生一對

真。美食的俘虜

糖佬 糯米佬
兩條友無質量距離速度力量限制
無限咁多糯米無限咁多糖
點打呀大佬

當年同類型既mr.3點解咁撚廢

悶撚到
跑撚完未

今次路飛用完4檔仲行得走得用到3檔算唔算進步左

之前糖佬點解可以係海上面整層糖比大媽行嘅？能力唔係應該比大海克制咩？

我估係能力者有冇覺醒嘅分別

最柒都係人地比情緒影響比自己打到兩下
路飛就以為搵到人破綻
呢獲好有日番谷冬獅郎嘅影子

第十人:布蕾

拎四皇團員同二打六比有意思咩
羅傑果實都無食啦 點解成套漫畫啲人都咁廢

山治分分鐘成為big mom最重要既人
可能從未食過咁好食既蛋糕

所以都係同大媽飲啖茶食個包就走佬
完全唔夠打

邊條友救左路飛

入大媽團啦山治
通常遲啲出返黎會勁啲

係榶壁個到

路飛個死人樣

同冰雞一樣啦，係海水結冰玩單車...

9估

山治最後可能用蛋糕征服big mom，之後big mom為左想再食而放過草帽

又拖

成話都冇進展過

著草王 我當定了

你都真係估得幾9下

幾開心寫到路飛輸
仲好過主角光環
實力未到就係未到

屌山治冇人想睇你個蛋糕呀
快撚d打

唔想個破局方法咁兒戲

卓洛失蹤左幾耐？

明明最緊湊既打鬥就東一忽西一忽 點睇

好心路飛就係上一話就襯糯米佬食tea個時走佬啦
唔夠抽又要自投羅網

悶

其實路飛係海底都用到能力

講撚埋個弱點比人知添
弱撚智

路飛果邊又拖

唯一可取係呢一格

十分鐘, On9

個人都本身廢

呢格好似笑鳩d人前幾集ff路飛點反勝咁

個人廢能力就會廢架啦，俾巴基食震震果實可能得震蛋LEVEL咋

屌，路飛果到可能唔會分勝負，山治個cake俘虜左大媽，大媽為左可以再食到就下令放左路飛佢地

之前都講過，魚人島都係有好野食先借個名出嚟保護魚人島。大媽咁on99，為左食六親不認，食撚到大媽好似今話路飛見到布蕾個柒樣咁就得

路飛同糯米佬其實邊個輸都柒

路飛輸=兩年後？ 海賊王？ 明哥？

糯米佬=十億？ 吹到無敵？ 四王大媽最強頭馬？

講真路飛無主角光環已經死左幾次
證明 運氣>實力同智力好多

睇佢過程點寫嘅姐，邊有得咁計

垃圾

但連登仔真係咁計

布蕾會無啦啦係到
證明尾田真係技窮了

其實佢上一集都坐係度

垃撚圾

依家MR3 七武海頭馬啊你講咩
整個蠟燭海你享受

mr3 mr1對比維爾哥

遲d mr3覺醒 成個固有結界 蠟燭海整出黎

屌那星覺醒左全世界變自然系

山治落左春藥係蛋糕到，大媽食完捉撚住山治扑野，最後仲結埋婚生左個仔，布琳最後嫁埋俾山治老豆，好快山治就可以過年收利是多謝外公了

run piece

屌你～講得好岩

又咁柒多人都搞唔掂一個連霸氣都無既路飛

其實係咪只要路飛團肯跑,對手幾勁幾多人都走得甩?

會唔會變情侶

兩個都差唔多樣

唔夠可以走佬唔係屈威能算係咁

4檔出左咁耐都睇唔到有乜咁特出
勁又唔係好勁但缺點就超勁
特色又無乜 同之前影子個樣又似
招式又唔型 咁多珍禽異獸
出黎出去都猿王犀牛烏鴉

啲分鏡差撚到
唔講以為睇緊其他漫畫咁

四檔造型好似係參考不動明王
不過真係太戇鳩，一出黎就定晒設定同限制 又唔見得特別勁

對比起一拳
真係收得皮

而家唔係話你肯走佬唔算屈主角威能就算
而家得你主角團有行動力咁
幾十人得一兩個人識郁
之前頂上,到之前係山治婚禮都已經係咁

我仲以為會特登整甩卡塔條頸巾添⋯⋯

跑online

山治整個魔性奶泡似大媽細個好鐘意食個隻巨人島甜品，應該個蛋糕大媽食左後喚起童年巨人島記憶

羅賓有解釋個能力有範圍限制
我估佢個能力本身就係咁 唔關覺醒事

佢覺醒既話 理論係上係「身邊所有野都可以變成佢身體任何一部份」 而唔係就咁生隻手/腳出黎 利申：鳩估

度度都係羅賓對奶

屌你奶味 講到口臭
能力者係怕掂水 但能力係不受影響嫁 戇鳩

仲有最強男人訓覺比艾斯偷襲 次次都feel到又點計？
下下拎頂上個下黎講
當時都講左條友係親信所以無防備
糯米佬都話見聞色要開先生效啦
屌你老母盲反死全家
海柒王有d野係要反 但唔係呢樣囉

MARCO都講到明如果老爹係全盛時候就算係自己人都暗算唔到佢。
霸王色亦一早講咗佢有，但有D人係要咁屌，係咁樣認為咪由得佢囉。

係參考石川五石衛門
冇乜不動明王嘅要素見到

路飛快點覺醒啦

係仁王...

我話知佢參乜鳩呀 最慘係無威過
打明哥要人幫，打年糕佬就比人完虐，係打克力架呢隻垃圾好少少
練左兩年既新招 又唔勁又唔型

竟然有人話四檔唔勁
咁係咪一拳打死二哥先叫勁
勁唔勁呢樣野係相對
四檔同二哥覺醒比梗係比唔上
但綜觀成個海賊世界
四檔點都叫做上級 但未到頂級

同埋路飛只係用左兩年練霸氣
兩年後四檔既霸氣可以同二哥匹敵
咁加番咁上下負作用都叫合情合理
我相信路飛四檔不敵而敗走既結果一定好過咩五檔/覺醒
廢事俾人話外掛玩晒喇 精通見聞色都唔夠你玩

同埋如果四檔個設定係勁到冇人有咁仲睇黎做咩?
唔通下下好似火影死神妖尾咁開掛一招秒?呢啲漫畫主要係睇佢最後點樣贏法

而海賊王係睇佢點樣贏比自己更强既對手好多時你根本唔知佢有冇可能贏
無法估計既劇情先係海賊王有趣之處
你話我打手都係咁講

4檔既霸氣可以同年糕佬匹敵就唔洗比人虐啦

算啦，認真睇既人已經同鳩睇唔諗野既人睇緊2套野

D敵人勁丫嘛。
你試諗下呢班人之上其實都冇乜邊個剩。

四檔只係提升左速度+力量

但依家對手已經個個都玩緊百式觀音......

要好似火滾撚樣咁，練幾練就十幾招新招新mode屈敵人機先好好睇，然後成長好多

只能講4檔寫得太差，同2檔3檔果陣比真係差太遠，2檔真係型到on9
2，3檔夠可以用霸氣，
4檔除左飛究竟有乜用

唔關事啦
第一次出二檔三檔就驚喜啫
再黎56789檔個觀感已經唔同啦

岩呀 二年後凈係練左招大玉螺旋丸
去到結局已經精通仙人 馴服九尾 六道模式
海賊王應該效學下野
整個567檔 秒晒四皇 三大將
咁班小學雞就睇得開心喇

又係去番果個問題 橡膠到底仲有咩可以發揮?

不如寫到有秒殺大將 四皇既實力
咁樣你不如去睇超人打怪獸
海賊王真係唔岩你

仲有一個未玩既
熔化囉

唔係4檔寫得差，係因為呢招真係唔完整既招式，打明哥個陣講過猿王槍對其中一隻怪冇用，雷利講到明呢招冇用叫佢唔好用，所以而家只係路飛未有突破要夾硬用住先

走佬唔係問題，但走佬方法好夾硬下

巴打算啦 依家連登小學雞同跟風狗多到數唔曬 屌左先就係型唔理有無睇過

唔撚使借啲咦踩低火影抬高海賊喇
一樣都係垃圾
順帶一講，唔使擔心喎，而家尾田技窮
遲啲一定會有567檔嘅，唔使講到懶諷刺咁喇

點解海賊王唔啱？
路忍唔係“超人”系果實能力者咩

屈敵人機你都講得出，都好有保留你有冇認真睇完套漫畫

培恩講撚到咁撚屈機，你自己開撚返出黎計下鳴人打培恩俾人打中幾撚多下，唯一傷撚完爆個九尾滿血復活，完場塊面幾撚光滑走去同長門傾計，唔撚好意思吖我唔認真睇

嘩 你覺唔覺得好尷

其實海賊王真係愈後愈差 2,3,4檔,霸氣全部都無乜解釋,無啦啦學左就用,霸氣點互相剋制都唔講下,淨係用強弱分高下,d打鬥又千遍一律

係呀係呀 一定會有567檔
最後一定會屌打四皇 一拳一個
最後稱霸大海 做左海賊王

其實比較不滿既 主角實在有太多弱勢既時侯，除左司法島經典好型咁進步再有說服力打敗敵軍
其餘時間直到兩年後都係不停跑跑跑, 又set time limit....
已經拆散左兩團人...
幾時先可以寫返司法島果陣種熱血感...

咩叫無喇喇學左
佢地兩年時間攞黎做咩
定係要將呢啲篇幅都畫埋出黎
講晒三主力點學霸氣
再講埋其他船員點學新技能?
咁要畫多幾年?

唔洗起晒鋼喎 我講下自已睇法姐
唔講234檔,我覺得佢應該用多d篇幅講霸氣係因為霸氣係打自然系最重要既技能,但佢個setting愈簡單,原理愈唔明確,到真係打果陣就會變左好似宜家打糯米人咁,武裝色強果個就硬過弱果個,變左打唔入,見聞色強就連打都打唔中。
但到後期d對手應該個個都識霸氣,咁見聞色太強就無敵,因為你打唔中,武裝色太勁又無敵,因為你打唔入,之後唔可以唔用番呢一套,唔用又會比人話有bug屎,下下用又好似矛盾對決咁

點樣冇解釋??一路都有解釋，只係冇一開始就解釋，係打交對話度一路都有透露
2檔係劇場版無意中學到，打氣加速血液流動
3檔係吹氣入骨，變大。 咁簡單普通有必要講點學?
4檔肌肉，果2年學
霸氣只分強弱，點樣互相克制...?
打鬥千篇一律 屌你老母你睇咩漫畫

見到你話2檔劇場版學真係得啖笑又睇唔明人地講咩仲咁串

哈哈哈

對上一場我覺得精彩既打鬥已經係圍毆奧茲果場

都似 因為太好食殺死4王

我而家睇漫畫定劇場版啊

咁你就唔好話人冇交代啦傻鳩

大媽準備成為山治的俘擄

唔係雛田鳴門死撚左啦，點屈機法
培恩係勁，但係木葉班撚樣廢先覺得佢無敵咋
自來也都單拖三件啦
但咪要下下打到好似路飛咁唔係崩牙就係眼腫先合理

路飛有冇出過關獅子既招？
我記得個島有好撚大隻獅子

重睇啦

[img]

遲啲會出埋鱷魚回旋彈
應該

廢到 打到敗走

岩呀 路飛都應該學下鳴人 極短時間超越3忍實力 最後冇傷ko 培恩

自來也單拖3件
鳴人就可以單拖6件
咁都唔叫屈機

仲講到有咩弱點
屌你原來唔專心都叫弱點
都算 開四檔又話唔係我對手呢樣個樣 好啦俾你開左又係俾人屌打
最撚on9既係四檔有時間限制 開完又俾人屌打番
你老母未見過有主角新招係打唔到人就俾人屌打
都唔知兩年學左乜撚野黎唉屌
最撚似樣真係得zoro
本身見骨仔都應該好抽啲 點知一樣都係笑話黎

我同意故事鋪排上好差，呢頭HYPE UP完讀者，另一頭就逃走。
但你十句九句錯嘅....
例如根本就冇講過唔專心叫弱點，一直都係話只係理解到佢霸氣攻擊無效的原理。
「弱點」呢個字係D讀者討論的時候拎來用之嘛，點會真係講講下當真...

連登仔最鍾意誇大黎鳩up架啦

結果四檔型得一個章節，虐打明哥但係比糯米虐打

笑撚死認真睇，唔講以為做學術研究，畫埋晒d 狗屎垃圾出黎拖劇情叫人認真睇

你呢個point真係on撚鳩
係咁既話你路飛未到四十歲咪撚同我打贏四王
鳴門有冇傷都可以拎黎講
九尾回復力強你第一日知?

有條傻閪係咁負皮我

睇到有d亂

斬開糖漿牆果個係想斬路飛定想幫佢?

斬路飛，路飛跳起避開再跳過糖果牆

咪即係個設定屈曬機囉

呢個咪就係海賊同火影既分別囉
而家佢好明顯打唔贏四皇喇
係佢打贏四皇之後你再喺你阿媽個閪度出黎駁我個pt喇
家陣做海賊王一定要打贏晒四皇?
你睇下羅傑係咪做撚低晒big mom凱多白胡?

岩呀 有九尾真係無撚敵 一啲負作用都冇 後期加埋六道模式仲可以幫凱起死回生
幫卡卡西變隻眼出黎
真係唔錯 王道漫畫應該就係要咁
主角應該要屈晒機
妖尾死神都係行呢啲路線
海賊都要一樣 要學下野 你話係咪

關咩學術研究事？
自己鳩睇完睇唔明再鳩屌都覺得自己合理！？
然後再將個問題賴落個漫畫度，有冇咁無賴
諗唔明啲人的logic

如果煙佬係咁操霸氣應該有年糕佬咁勁
見聞色預測再改變身型又得
學年糕佬咁覺醒地型變兩隻手當替身咁用又得
反正年糕都係痴立立淋啤啤 年糕佬都可以用武裝色彌補變到四檔咁硬
煙佬應該都可以 唔洗再做移動戰靶
睇黎OnePiece雙柒煙佬有機早過山治成材

雙柒

因為見聞同武裝只能天生只能專精一樣，所以我覺得smoker 如果係專精見聞會勁好多

搞唔掂四皇做乜撚海賊王
咁撚廢都做到海賊王咁op就真係垃圾喇 最後路飛收到四皇皮你係咪縮返落老母閪到呀
依家講緊打培恩你後乜撚野期呀
鳴門打培恩邊到有問題呀?

路飛心目中既海賊王係海上最自由既海賊
而唔係最強既王
同埋如果連左兩年霸氣既路飛就可以打贏勁咁頂級頭馬先唔真實

睇過程姐，說服到人咪得囉
唔通真係睇到路飛練到三十幾四十先打贏咩

咁你要睇到佢輸先進有步
你話佢輸俾雜魚輸俾同期超新星
就真係抵屌
其實主角光環實有
但唔係訓練完就直接跳級無撚敵囉

其實佢幾時贏我都冇乜所謂
好睇合理就得

賴你老母，我對住堆垃圾仲撚有心機睇咩弱鳩智

老實講佢呢啲唔叫拖叫咩
同佢同期個班一早完哂
佢依家都只係同四皇啲馬打緊
仲要練多幾多年先可以做到海賊王

ok呀 佢收晒4皇皮先算喇
不過人地而家都未收4皇皮
會唔會係你縮返入你老母臭閪度先呢

你ok啫，我幾時有話要縮返去
咁你答到你段嘢關鳴門打培恩咩事未

兩年後都仲咁柒

希望唔好畫柒Zorro

冇可能
尾田親生仔

外國個班OP迷集集係到搵細節位同人物關係，再FF埋後面既發展，人地不知睇得幾開心，話拖個班試下轉個心態黎睇海賊王，反正你地咁犯賤又要睇又要屌，倒不如學下鬼佬，無謂激親自己

因為佢地係op fans,但就我普通一個睇左op六七連既普通讀者既睇法就係覺得劇情愈黎愈唔吸引,由當年每話都追住睇,情報又睇,未翻譯都睇左先,到宜家得閒先睇一睇,次次睇都覺得佢拖劇情,心諗個劇情到底幾時完？

我既理解拖係指走去畫d同主線無關既劇情，例如緩慢果實個篇就算係拖，對主線無幫助，依加唔夠打要走佬係話緊比讀者知四皇有幾勁，點解強如海軍三大將都唔敢對四皇出手，蛋糕島三個目標，介紹四皇實力，搶山治同偷路標文本，依加三樣搞掂哂，主線已經推得好快，你可以話佢故事鋪排差，但絕對唔係拖劇情，佢如果有心拖，路飛打餅乾個11個鐘都夠佢畫十話

我係OP fans都覺得兩年後唔知做乜鳩...
走下坡真係事實

兩年前花左好多墨水講路飛點同班船員建立友情，兩年後佢要推主線廢鬼事哂時間講多次友情，搞到班角色好似無哂感情，變左機械人咁一味話要做海賊王要做海賊王

靜係今篇的山治已經寫得夠差，邊有可能經歷過娜美同羅賓的事件，
仲會覺得惡言相向同出手打路飛係會趕走對方。
如果佢真係唔想離團，點解唔偷偷地同路飛講自己的難處。
唔想拉人落水，你依家都拉咗啦，次次要到敵人反口先後知後覺原來犧牲自己係冇SO。
依家咁樣描寫山治法，
等於假如BIG MOM冇暗殺的陰謀，而布琳本身又真係中意山治，咁佢係咪真係離團？

個套路其實類似係羅賓個故事
但今次真係無乜起伏 同埋好唔吸引
純粹係陷家走曬出黎捉你去結婚
就係咁

打年糕佬畫咗幾多話
zoro打石頭人，推鳥籠
羅luffy打明戈
你睇翻以前嘅boss戰
對比而家每集畫幾格打2拳
真係唔叫拖？

唔好睇囉

咩呀，依家都唔係咁，打石頭人就真係每集畫幾格。

就係經歷左司法島條事，山治知道路飛不惜一切都會搶返同伴，用口講說服唔到路飛，佢又比老豆渣住個春袋無得選擇先出手打路飛，但其實路飛係打餅乾既時候已經講左如果山治幸福，唔會強求佢返黎，路飛係依個位已經進步左，但山治唔知，一出手打路飛，路飛就知佢比人渣緊春袋，比着兩年前，路飛一早好似CP9咁打飛哂佢班兄弟姊妹，對比下司法島既劇情就會見到角色既成長

不如你由頭睇一次喇on9
成日衝出黎柒
係有人講鳴人打培恩唔係屈機
我再講番鳴人打培恩點樣屈機法
然後你再同我講鳴人有九尾所以冇傷
咁鳴人有九尾呢個事實已經係屈機
我講埋後期係想話主角實力已經去到屈到冇人有
成個過程係focus番主角點屈法
唔係凈係講打培恩呀
咁樣講你明唔明白呀??
跟唔跟到個flow呀?
同你個弱智仔講野係特別辛苦

推鳥籠明明得個幾格仔講，講撚到拖撚左幾個月淨講點推咁

明明呢篇係專登同水都個度對比返路飛既成長，d人講講下話尾田技窮照抄

問題係呢個係山治唔係羅賓丫嘛，佢都明知路飛死都會幫佢架啦，都唔明點解要跟呢條RULE。
其實係好多起伏，你睇今篇D PLOT TWIST多到，反轉多到火都來。

我反而覺得山治知道路飛不惜一切都會幫拖，咁你不如老實D講自己俾人渣住個春袋好過啦。

呢幾年onepiece post十個有九個都係班傻西盲反走入黎屌op抬火影hxh
跟著反轉頭屌鳩onepiece fans係死忠咩都撐
再係隔離post話onepiece 唔屌得

真係唔知咩心態

山治聰明，知道路飛唔會咁易放棄，所以佢用返水都烏索普個招，打鳩船長，等路飛佢地主動放棄自己，娜美睇唔穿咪選擇放棄山治，路飛作為船長，對比下佢點處理烏爺同山治件事，已經見到佢有好大既進步，成個故事係連貫，中間一定係發生過咩事先會令角色作出咁既決定

要用同一套路,先可以顯示一個角色既成長,咁都唔係技窮?

其他漫畫一早完
你有冇諗過係主角設定問題?
其他漫畫啲主角去到後期已經屈到痴線
成個故事設定已經崩壞晒
好似火影咁
前期都就做有忍者元素
會用下手裏劍 各種屬性既忍術咁
去到後期郁啲就尾獸化 完全體須佐 穢土轉生術咁樣
已經冇晒本身有既元素或者係主角已經好難再有突破性成長
咁再繼續畫落去真係冇咩意思

其實你地會唔會係俾呢啲漫畫洗晒腦
覺得主角應該番咁上下屈或者係有啲超乎所料既成長
咁海賊真係唔岩你地

睇返水七烏索普點落船就明白山治點解會選擇出手打路飛，直接話自己比人渣春袋等同叫路飛去打大媽，山治點會推幫同伴去死

人人睇漫畫有唔同感受
作為一個普通讀者 我真係感受唔到你講既野

我只係見到山治俾人夾撚走左 總之成屋企都係仆街(除左家姐) 突然變煽情MODE
然後路飛又係繼續話「山治我們不是同伴嗎」！！！！死都要等山治番黎

相比當年水7漏夜冒住颱風追羅賓 真係失色好多

唔係WOR，最後個結果係路飛留係果度送死WOR，
我覺得同路飛直接講，反而大家可能會用一個聰明D的辦法。
因為到最後咪又係全面開戰。

如果跟我個SCENARIO，你都唔會話路飛冇成長，應該反而會覺得大家成長更多，更有默契...

屌你老母真係人如其名
自己打撚到就死都叫屈機
真係屈機就唔駛打咁耐啦
樓上用培恩做例子，我又一講緊鳴門打 培恩
你就同我講後面，九唔撚搭八
仲要屌鳩人離題
前面你啲留言仲撚戇鳩
咩嘢火影新模式又新招又盛
路飛開到4檔唔係新模式?
笑撚大人個口

羅賓選擇犧牲自己就好易理解，佢加入冇耐，估唔到同伴會為自己做到呢個地步。
但山治今篇作者個處理手法就真係令我失望，如果最後有返場精彩打鬥俾佢會好D。
唔係就真係廢足成篇。

因為水七個次決鬥完，路飛係完全放棄烏索普，山治估唔到路飛今次會留係果度等佢，如果根返山治個plan，大家都唔會有傷亡，算係雙贏局面，始終對手係四皇，雖然最後都誤打誤撞救返佢出黎

唔留佢係度可以點做? 一齊打大媽就死撚硬，留路飛係到至少佢可以求大媽放路飛一條生路

OP本身既元素係咩?
不停去救人?

果實能力？

冇撚咗喇
依家係玩霸氣鬥硬，兩舊鐵打嚟打去
戰鬥方面同以前差幾皮

其實你知唔知講緊乜
語無倫次1999
我係講完培恩再講後期
成個話題都係主角點屈機
邊度有離題
你可唔可以睇晒先
再自己組織下講野
唔好衝出黎柒住先
我知對你黎講好難
慢慢黎 唔洗急

尾田:目前漫畫劇情距離進入和之國還有1-2年

有冇諗過係你智商嘅問題
我一路都係講緊鳴門打佩恩，你喺覆我嗰個
然後你自己轉咗個討論位，仲話人離題?
你都幾撚霸道
為左踩火影乜都做得出

跟我的劇本，山治一樣可以繼續進行佢個PLAN同大媽NEGOTIATE。

但我本能上唔中意依家個發展咁被動，同埋覺得個處理手法好蠢，
山治將雙方的感情諗得太低。低估咗路飛的堅持，呢個都係其中我唔中意的地方，我心目中佢地的默契係更高。
路飛俾軍隊圍果度其實都可能會死，大媽殺咗再呃山治冇殺一樣得。
成件事完全係因為大媽布琳之後出爾反爾，山治先醒爬。

其實依家個劇情要諗到合理，我自己都可以做到，但始終都係唔中意。
你地應該都GET到點解我唔中意掛...

睇咗篇野了，OP的長度好似通貨膨脹咁。
不如講少幾句好過，依頭話今年入到果頭又轉，咁不如一直都唔講仲好。
宜家咁又有D野俾人拎來講。

op最簡單既元素咪就係冒險，成為世上最自由既人，認識一大班朋友囉，呢點op完全做到吖，每一個新島都走左個新世界咁

而op成套都玩緊黑色幽默，用嘻嘻哈哈既方式講左好多黑暗野唔同既隱喻，而成個故淨係d線索都已經令到你推到另一套故出黎， 邊似得d小朋友漫畫想講乜野都要畫公仔畫出腸，唔講就冇內容得個打字

每一個新島都係新世界咁
但套路太似呢

1999咁
見你智力有問題
為左你我再重覆一次喇
係呀你係講鳴人打佩恩呀
仲要話唔係屈機
咁我咪講鳴人打佩完佩恩一啲傷都冇
你又話九尾回覆力强
咁呢個主角設定已經係屈機喇
你自己都自打嘴巴左
點解你仲要繼續覆 係咁衝出黎柒

我唔係踩火影既
我係踩你姐
踩親你條狗尾真係唔好意思
覆你一次都要go through晒啲pt
你就淨係識話“講緊鳴人打佩恩呀”
我未見過啲咁低智力既火影迷
掉晒火影迷啲架

連登仔就係咁樣，將一種必然會出現既公式講到作者問題咁，講黎講去屌既都係去新島>識一班人>發現島有問題>打boss>贏

我屌話明冒險漫畫一撚定去新島架啦，咁個新島冇問題既係咪講佢上一上去打咭就走得先? 咁一定係有d野發生先推到個故事架喎，咁個島唔係無人島就自自然然會有人架啦，冇人同你講又點知個地方有問題吖?

呢d必然會發生既定律都好拎黎屌，運動漫畫咪又套套係校隊選拔> 打區隊>全國大賽>世界大賽之類，你會唔會屌呢d叫套路?

屌啦總撚之d戇鳩仔想反咪會見到套路囉

我的觀察就係OP又或者OP FANS已經犯眾憎咗，
所以無論屌D乜野，理得你有冇POINT，只要立場係屌OP，就會有人支持。
D萬能POINT不外乎呢3個，畫面花分鏡差﹑拖拖拖﹑戰鬥能力設定...

有唔同的群體的，有一班就完全冇睇過，純粹係睇唔過眼多人睇多人講，而自己又GET唔到有咩好睇，咁見有人開PO屌咪支持。
有一班就中途發現唔啱睇，棄咗書的，但又唔明點解其他人唔棄，咁見有人開PO屌咪入去支持。
你唔好問我點解佢地明明都冇追，都唔關自己事又要屌，我唔知，呢D係佢地的自由。
又有一班我就叫SALESMAN，係專門負責推銷自己鐘意的漫畫的。
最鐘意就係比較，專門拎OP最柒的劇情，同自己最受歡迎的劇情來比較。
仲有一班係已經係HEA睇同時又KEEP住追嘅，一見到位就入，呢班友提出D POINT就最神奇，同時出奇地受人BUY嘅，

果3個萬能POINT主要都係由呢一班提出，但通常都只係講到D籠統嘅野，
太依賴主觀感覺，D細節通常錯到仆街，
但佢地個個都HEA睇就好容易有共鳴，就好多LIKE。
所以「發現卡塔庫粟弱點」呢句都講得出...
明明只係發現攻擊無效的原因，同埋見聞色要冷靜先出到，唔係弱點來，係空島時候的設定來。
講拖的同時又講唔出具體PACING上的問題...
屌分鏡我當D人真係識分好同壞，但講講下又變成睇唔明，
OP D分鏡點唔及得上其他漫畫都不至於睇唔明，睇唔明除咗蠢就冇第二個原因了。

所以其實每一方都只係各取所需嘅姐...

on9仔
你認咗自己離題九唔搭八先啦
我講左幾撚多次，鳴門係屈機一早贏撚左啦
仲要差啲比人打死，邊撚度屈機呀
駁唔到就選擇性無視
你咁講法綱手回復力仲強，係咪又屈機呀?
打完之後回覆曬啲傷勢代表無損打贏
=屈機
神邏輯 巴打驗下個腦好

邊一度離題?
就算我講後期 個focus都係落喺主角屈機嗰方面
even我凈講打佩恩
鳴人回復力强只係其中一個屈機點
唔係話其他人回復力强=屈機
鳴人個仙人模式修練既時間咁短已經勁過自來也 單挑6個 咁仲唔係叫屈機

唉 開始明白有啲人係唔岩睇海賊
連基本邏輯都冇

島的設計上面其實每一座都好唔同，文化上同建築上，
作者其實花咗好多功夫係呢D野上面。同埋角色的設定，每個個背景都好完整。
劇情發生其實次次都唔同，鐘意的咪會留意到，
唔鐘意的咪只係睇到D骨幹上的套路LOR。

普遍D人講果D套路其實都有問題，最初條公式係長D，有咩救公主，打散D人定點，
點知條公式太多錯俾人屌完，之後越來越簡單。變到去一座島打BOSS就當係公式，
其實呢條公式套路都唔啱，其實有好幾篇都唔係跟呢條路。
遲早變成 事件發生-->事件結束 就當係套路。

當然我都想佢有D套路轉下，例如個敵人被打敗個順序，
所以個島上面D劇情,設計可能都唔洗次次都咁新穎，反正好多人都留意唔到，
可能轉條骨幹下次一入島就打BOSS，島的設計全部都唔重視，D人可能就會覺得好正。

唔係話拖唔好睇
但啲分鏡真係好差

我一路講打培恩，你又係咁講後期
九唔搭八點樣同你溝通
唔講呢個
我屌你老母有撚曬修煉變強又畀人屌
路飛開二三檔又唔見你隻海狗吠下
一啲修煉都冇呀
都係嗰句， 屈機就唔會畀人打到就死
苦戰一場比你講到輕輕鬆鬆贏咁，真係戇鳩鳩

年糕佬應該都有得回憶，然後仲要交代下老母食修女個真相
再走佬n話 打鬥n話 另外半team除時要年中先再出鏡

唔覺得急速嘅劇情有咩問題喎，轉下個骨幹係可以令劇情更加合理掌控
就好似由監獄城到頂上戰爭嘅劇情咁，呢段改變咗入島救人打波士嘅模式，其實吸引人入勝好多
原因係在於冇咗個既定嘅套路，你估唔到下一步嘅劇情係點，咁先係有故事嘅地方，而唔係改變島樣貌改變個人物背景，但個結構係冇改變過
呢樣先係一直要屌嘅地方

其實op都有呢個問題,路飛都突破成長左幾次,就係係空島篇之後出現過幾次,第一次係打cp9用2,3檔,但之後面對既對手好快就一齊升埋級,但果時諗如果用2,3檔已經可以秒殺之前幾個好似好難打既boss 之後又發現霸王式秒殺垃圾,所以其實海賊同火影呢方面真係差唔多 嗚人學技番黎一打六既進步,同路飛由比班和平主義者恰尻,到兩年後番黎一拳霸氣打爆一部既進步都係異曲同工,比路飛打番沙佬,雷神都應該輕鬆打
但大部份漫畫都有呢個做法,因為對手一定要愈黎愈勁先好睇,最緊要係之後兜得合唔合理,火影愈後就愈誇張好似超人打怪獸,但其實到妙木山學仙術其實我覺得都還好,火影用左一定篇幅去講嗚人修練,原理（查克拉平衡,提煉仙術查克拉,點提升限時etc),之後就開始出事
op原本個平衝係霸氣出現之前其實幾好,但霸氣明明係一個打鬥時好重要既因素,但用黎講解既篇幅實在太少。好似你如果用武裝色打自然系,如果佢見聞色強（雷神）你會打唔中,佢武裝色強,佢自然化果時你一樣打佢唔入。霸氣個設定會慢慢令霸氣係一場打鬥中既重要性遠大過果實能力,唔理你係超人系定自然系。如果一直咁樣失衡,套漫畫就會好快愈黎愈誇,就好似火影後期根本已經無邊個係有限查克拉（除劇情需要外 ）,所以我先提出點解唔用多d篇幅講兩年間成長,反而咁快就去搞四皇呢？
好似明知唔夠打都要試下打咁,所以我先覺得拖劇情。長又打得唔好睇都無所謂,就算艾斯死左後,講3個細路既回憶我都覺得幾好睇 最重要既係個角色係個劇情入面發現左咩新技能/新思想,但山治被迫婚感覺係舊套路（同羅賓咁上下）,讀者已經主觀覺得無咁吸引,所以期待佢打鬥有更多新野睇其實合理

拖就唔多覺，無可能每話都高潮
但可唔可以畫多d其他船員嘅戰鬥場面，尤其山治同卓洛
成日睇路飛俾人打到仆街再熱血反cup真係好撚悶

其實佢唔係只係改變島樣貌改變個人物背景，但個結構係冇改變過
拎今篇為例，好多人話似W7，但其實成條發展方向都完全唔同，今篇就直入首都開拖，再暗殺，W7就慢慢抽絲剝繭講個背景同關係到兩個島，仲要有闖關攻城。所以分別要留意就留意到，個結構其實篇篇都唔同。
IMPEL DOWN，同頂上都用到條套路，都係入島救人打波士。
所以我咪話條公式應該唔係「入島救人打波士」，FOXY﹑泡泡島﹑象都唔係呢條路。
好似今篇咁，唔打大BOSS打次BOSS其實都係創新，但都係會有人話套路，
所以我自己都唔知條路係D咩路...

冇話唔俾修練變強喔
你get唔get到我個point呀?
嗚人短時間修練超越三忍之一
完美修練仙人模式
但係佢反而用兩年只係學到大玉螺旋丸同純熟運用影分身
咁唔係叫屈機 唔通叫合理成長呀??
最搞笑既係你前面仲提到好睇合理就得
我心諗火影真係夠晒合理喇

至於路飛二三檔唔講有咩問題?
短時間學識兩招能力增強技
不過有負作用
兩年後已經收放自如
咁樣先係合理
所以唔係話作者有提到佢修練=合理
而係短時間精通左連傳說三忍之一都未精通既技=唔合理

仲有我都明你點解唔想我講後期既
因為你既智力真係駁唔到
我驚你真係搵窿捐

係異曲同工既
冇理由漫畫主角唔會成長
路飛既成長都好快
2年後已經打四皇幹部
不過佢起碼成長得合理好多
多左4檔但有好大負作用
雖然學識霸氣 但只係面對上級既霸氣使用者都係被屌打
就唔會話冇喇喇有左啲咩咩能力可以屌打番對手

我覺得2年間既成長只係俾到路飛佢地喺新世界立足既基本條件(霸氣)
尾田未必係想畫到路飛有打贏四皇既實力
可能有其他另類方法係可以打贏四皇
好似針對番bigmom鍾意食野既個性
用蛋糕打贏bigmom都係一個幾好既idea
所以個篇幅重點想擺落劇情而唔係打鬥
不過偏偏讀者就係想睇打鬥

依句對白真係講出黎柒

其實只要寫返路飛強返少少成個故事會好睇返好多
由PH島→明哥→而家既BIG MOM
每次打Boss級別 / 卡塔庫栗 都要換三四次場景...又要10分鐘回復霸氣
依種公式化真係好老土好討厭 最深刻係最後場景打明哥成個國家同路飛加油捱10分鐘果幕 (或者我人大左完全唔覺依個位有咩咁感動)

論友情線方面, 山治想退團呢條線寫得好差.... 學樓上巴打所講
成團人經歷左咁多野, 出生入死, 再為路飛苦練兩年
竟然可以想用依種方法退團

代表佢知道佢既4檔其實無佢想像中咁勁
搵D位比佢當係升級既空間

唔計卡塔庫栗，入到新世界暫時我覺得最好睇已經係打凱撒，
因為係第一次打BOSS打到對面求饒。但第一Round打輸都真係幾無癮。

明哥篇，尾田忽略晒個故事節奏，D緊張感無晒搞到讀者個個想佢完。
獅子火箭炮直接KO明哥仲好。鳥籠就卓洛搞掂。
最多係無咗維奧拉同明哥果段劇情。

E家重點係尾田條弱智獲獲一黎就比大BOSS 路飛打
修練得兩年勁得去邊呀 但尾田又心知依件事 唔寫到條ON9條屈機咁
結果E家一係靠好運 一係奇招 如果真係實力打嬴既咁就真係不知所謂
BTW E家識走佬算係咁 都算係一種成長

仲唔俾大BOSS打多幾多年啊大佬

點解hater可以咁乞人憎？唔鍾意睇就唔好話話都睇完又入嚟屌啦。搞到其他人想正常討論下都唔得。想屌既自己開個又拖一話係入面圍爐啦。其他人想正常討論呀，走啦。知唔知自己好乞人憎？

果實都有好多種
每種有唔同特色依樣野OP由頭到尾都冇變過
一直都講緊果實既運用同實力同你既性格智商有好大關係
你真係覺得自然系只有元素化係優勢？
霸氣既出現只係令元素化既自然系冇左絕對閃避依樣特色
平衡返三類果實既整體實力
但自然係既元素攻擊一樣係痴撚線
冰可以凍結
光可以穿透
火可以燃燒
沙可以枯萎一切
雷可以麻痺
每一種都有大範圍技同附加傷害
自然系武裝式夠勁一樣見人殺人

到依家果實既重要性 靈活運用性都係最重要
如果唔係尾田點會再開始講覺醒化

on9，我知火影後期戰力失衡我先唔講咋
唔通好似海狗咁盲撐咩
同埋我一路講緊中期，鳴門打培恩係咪屈機
你又講後期，真係on99
有撚曬修練又叫屈機
你真係自撚障，知唔知咩係屈機
兩年自叔幫鳴門打左個靚底
之後有更好既師傅，妙木山既天時地利
用蛤蟆油輔助，又有得佢用到既修練方式
實力突飛猛進有乜嘢問題
唔知你係咪真係睇過火影
鳴門贏到培恩唔係因為仙術勁過自來也
而係識善用分身同強化螺旋手裡劍呀
咁撚屈機點會比人打撚到就死呀，一開波就打死培恩啦
駁撚到未呀
海狗又雙重標準
路飛就叫增強技，有副作用，所以唔撚使修練
仙人模式畫撚曬修練過程都唔得
發動時間仲短過四檔呀屌你老母
前面留言火影成日開新模式新技
路飛開到四檔已經比人屌緊呢個pt啦，又選擇性無視
乜撚野火影無曬一開頭既元素，真係人唔笑狗都吠
尤其是係你呢隻海狗口中講出嚟
覺醒霸氣唔撚係新元素?
霸氣出左之後個個鬥霸氣硬，不如睇返以前op係點樣打啦
唔好又嚟伏筆論，尾田聽到應該都忍唔住笑
你記住你講過啲咩呀，路飛打贏四皇就縮返落老母個臭閪到呀

打咁撚大篇野好似無講過野咁
犀鳩利

驗下腦好
講下我邊度講錯好唔好

火影狗連自己都唔敢講後期
仲好意思入黎屌
我係你既話就攞埋本火影忍者縮番入你老母個閪度慢慢自j算
唔好出黎獻醜

要講既都講完
重覆到厭
用你僅於既智力好好理解下我講既野
次次都有你呢啲火影狗入黎op post屌三屌四阻撚住晒討論
樓上巴打講得岩
自己出去開個post圍爐喇

on9
我冇講過忍界大戰唔係垃圾
由頭到尾 都係講緊中期
講埋仙人模式點解合理 你又駁唔到
路飛做得嘅嘢鳴門又唔做得又駁唔到
自己選擇性無視咪當講完囉
追po啦垃圾，我從來都冇踩過op
係你屌鳩鳴門屈機我先至講嘢咋

唔知路飛第日會唔會有招好似糯米佬咁 用100%霸氣出拳個陣隻手會變做4方形呢

人地屌你成本係柒
就死頂分咩中期後期
屌拿星好撚醒目真係

我剩係講一場
佢又講後期，九唔撚搭八

算喇 同佢講黎都無謂
唔好俾啲火影狗騎劫個post

唔係你哋海狗自認為海賊王高等個火影
跟手踩下火影差過海賊
會有火影狗入？

又係你呢啲自欺欺人撚
hater 得撚閒逐集睇咩
我以前集集單行本都買
依家真係睇撚到冇心情
依幾年劇情垃圾左就係垃圾左
唔比人屌淨係一味支持尾田咪繼續畫垃圾出黎

火影專登mon住op post
睇下有冇人踩佢本愛書

智障
火影迷就唔可以討論op
惡撚到， 你呢一世討論op好啦

又係啲垃圾情節 主角光環 死好命走到
做海賊王？打又唔打得 又0謀略 都係收皮把啦
仲有啲惡魔果實能力整到咁唔公平 4檔用一陣就收皮 明哥 可以開住個鳥籠同你打 都無副作用 真係愈黎愈唔好睇

冒險可以有好多野做
救人/船員唔係必然要做既

鳴人打培恩打剩一隻又有得補滿血再打過 咁已經好屈機啦 你俾自來也補滿血可能佢贏左了

咁路飛打沙佬輸完又輸，吸水復活都好屈機
仲識鎖血添

op設定係童話幻想式世界，入面d人就算爆炸都係受下輕傷咁，路飛直頭飲杯奶可以生返隻牙

火影設定就現實式人設加能力打鬥，俾人打中就真係會受重傷隨時死

2者設定完全兩回事，op一開始就冇限死設定，火影設定就有哂極限，唔撚洗比較都知邊個唔合理下嘛

冇睇就咪入嚟嘈啦 見唔見到個post名呀？one piece 885 中文呀！識唔識字？你冇睇885入嚟托柒咩？你睇左885或者你冇追之前既又入嚟做乜柒？

幫幫手收嗲啦，唔鍾意睇就咪撚睇，本來就冇作品係岩全宇宙既人睇。
呢家冇人迫你睇，唔好阻住鍾意睇既正常討論

睇到冇心情=冇睇
智撚障
以前會連情報都即刻click 入去睇
依家仲有幾多人咁做？

係我睇錯 見到你呢又要睇又要屌既人 屌足百幾集就火都滾埋
其實好想知 點解你地要咁犯賤 唔鍾意咪唔好睇囉 咁犯賤做乜 又阻住人又搞到自己咁乞人憎 值得咩？

因為愛之深責之切囉
睇左十年點都有感情
見到佢變到咁撚樣真係好無奈

一套銷量連續稱霸左十幾年既漫畫比連登仔屌到連地底泥都不如，你睇下死神行錯一步銷量跌得幾勁就知海賊王依然有佢既魅力，你睇唔慣係你唔識欣賞，唔係因為套野垃圾，家陣又唔係屌你唔識欣賞，部部漫畫都有唔同既觀眾群，睇得唔開心咪睇第二本，洗唔洗特突走入黎屌鳩正常睇個班，個個作家都有自己強弱項，你就好似考試搵錯處咁搵哂弱個面出黎，好個面就一眼都唔睇，用咁既角度去睇漫畫，直頭本本都垃撚圾

+1
我都睇左十幾年
打從心底咁講好鍾意One Piece
但同時好希望故事橋段 / 鋪排 可以同讀者一齊成長...
唔好十幾年都千篇一律

火

之前一出就買,但我覺得宜家真係無之前咁好睇,好多時睇番舊果d算,魚人島之後就無買了

根據現有的情報，其實由上帝角度來睇，
老實講E家某程度上所有的問題已經解決，

年糕佬被困係鏡世界，大媽陷入半永久瘋狂狀態，

只要將布蕾帶走，再殺晒所有的廚師，毀掉蛋糕，至少短時間大媽都唔會醒，
而且失去兩大戰力的大媽團，如果大部分剩低的艦隊又受到66擊潰，海蛞蝓情報網又被瓦解，
大福或歐文都收皮的話，

係咪已經如同團滅...
新世界咁多巨頭已經可以係大媽瘋狂狀態期間，毀滅萬國。

算啦屌你老母
好似人地一定要畫俾你睇咁
on撚99你有無俾過錢買單行本呀？
唔好睇咪棄撚左去囉
你就你班撚樣屌三四話都算啦
由明哥篇屌到而家都幾年啦
屌撚左幾年都仲要咁辛苦個個星期追
都唔知你為乜

屌你，係咪要好似死神咁一集秒一條友先叫唔拖呀

即使空島分開睇都係垃圾
要一次過睇先係神作

續個續個星期睇咪覺得拖囉

火影完撚左 hxh 又停刊
班傻鳩咪走入黎吠